乜你哋真係覺得有人收貨咩

發左個夢聽到

5大訴求
好多人有睇都知迴避曬

其實政府做咁多野敷衍降溫
市民都係人 抖下啫
你再煲返起佢 驚咩唔夠輿論壓力啫

屌咁撚多單野爆出黎
政府有邊樣做得好好睇睇啊

老實講好多單都爆大獲
政府係要降溫 起碼求其篤灰出黎問責祭旗
全部擺曬一副唔關事既姿態

有冇發覺記者會少左啊
因為你哋唔行動 佢唔驚啦！唔使補獲啊 成班on9

天崎：若果政權欺壓人民冇底線
點解要畫條底線畀自己